
                      Una película made in Jason Statham, acción, patadas y puñetazos, pero resulta muy entretenida sin duda para el q le guste este tipo de películas lo disfrutara mucho
        
            